想問下gme星期一盤前會點？

想買張入埸卷打大鱷

我都想知

知嗰班唔會上連登

一係升
一係跌

你覺得連登仔有時光機答到你呢個問題？

SH la

邊撚個會知 驚咪走 我接